聽日肯定升到boom boom聲！！！ 港股再創歷史新高！！！yoyoyo!!!

愚人節快樂

Don da yo

你玩啲咁嘅野

清 你好風趣呀

撚大唷，大賓周

驚

升市啦

升您又中喎

可以入平貨了

睇嚟要走先

牛哞哞

如果聽日真係...
里奧：我開始相信了

股災要開始了

25408

大dodo 成日出post 話跌就升

今次想搏話升就跌

愚人節快樂即係講緊假話
即係話聽日會跌
咁聽日會升了

想太多

股災

呢個comment搞撚掂啦 升硬

形勢立即逆轉

口講升，戶口熊都係會跌

大戶直通大dodo個倉
佢上次話買牛實情買熊
都係挾到飛天

老母麵唔係睇淡咩

直頭係set咗program
1000x買佢對家

你收嗲啦

如果聽日低開真係無言...

no~~~~!

大dodo 升啊，聽日再不問價掃牛

嚇親
仲以為大dodo捨棄為軍

負負得正！

升到仆街

大dodo

我d牛阿

麵麵終於中

千升呀 屌你

（愚人節）快樂
正確解

今日爆升

真正百發百中

嘩，又中

負負得正
April fool

中嘅惟一一次係愚人節，當你中唔中好

30000點gogogo衝呀

股神

破燈了

大戶係睇實你個倉，唔係睇你啲post

呢個月破3萬無難度

mola mola

負負得正
0.025

25408幾錢呀

大dodo都係買咗7000蚊啫，怕咩

今日就30000點了

大dodo 熄燈

係咪要跌指數要跌20%以上，或者五六千點，大do do 先可以回本
求教學🤔

上年已經follow媽咪麵既所有post啦

明明準到仆街都有人屌， 唔知呢度d人咩心態

真係boom boom升

牛0.08 入 0.153 放

fatfat

另類燈法
準到仆街

多謝面面

0.024

麵神

屌好似啲毒j 愚人節表白咁

月頭熄燈月尾一棍

出post燈係無用
一係你入牛之後貼倉啦

gogogo

洗唔洗升五百幾點呀

1000點都黎緊

有你真係無窮人

0.248

屌到底點解可以咁準
係咪尋晚有人同佢報夢

Boom boom boom

鬼叫個個睇穿左你係大淡友, 叫升都冇用

我隻熊啊

傻鳩面 鳩叫係無用 你買左跌就係要升

低見0.023

己經 4月了, 好快唔值錢了

0.025
止唔止蝕?

佢字典入面都無呢隻字

邊會有窮人

依個位止唔止都無分別，我係你就揸到尾
希望在明天，頂撚住呀

係咪架

多謝大DODO.

最尾句愚人節快樂真係沉大C都要輸

抵啦

可摸以每日都出 post , 等開飯

係
你依家斬真心會睇你唔起
唔配為技術投資者

大家都得到面神嘅負皮
呢個亦都係佢祝福牛軍嘅方式

麵仔發功

dodo

價值投資
渣到變廢紙

0.025

百發百中

In大dodo we trust

就嚟比dodo 笑死 點解可以咁準

0.023

麵哥勁到

沒麵兒巴打先係真百發百中

面哥係咪假膠真股神黎點解可以咁準 真係創新高

你隻put得返0.024，有無諗住放左佢執返d骨？

又收錢

屌 無睇大dodo既神喻 錯失良機

神預測

3萬點不遠了

大dodo 加油

麵麵神

出黎講兩句得唔得

麵麵愛你

大dodo寧死不退

多謝麵麵，牛牛執10格

隻put變廢紙未

Z可以日日鞭了

出黎隻揪

今日4月1 特別日子你先黎準

hold多一陣食牛肉啦,放你個頭

嘩 仆你個街 另類指標
強貼留名

推

boom boom聲

又升了

個市會升到隻put變0.01先會回落

大嘟嘟隻輪咩number

熊熊哈

百發百中大dodo

0.24 0.24 0.24
好消息hsi升80點，隻put都唔使跌

想知麵神燈力可以有效到幾多日

直到永遠

一過左愚人節
馬上見紅
神力無邊

道指 都帶唔到方向

神說有燈 就粒了

大dodo隻put

牛得風光 熊得精神

聽日會跌

0.019

Boom boom聲

52周低位

狗屎垃圾都升

牛衫來了

點算呀

執返啲骨啦

化咗灰 唔使執

走put未